# Proyecto de Tareas de Parcelas

- Se listará las todas las tareas de las diferentes parcelas.



Estructura Básica del proyecto
- Se establece las url del proyecto, los archivos estáticos y/o framework de CSS, La captura de errores de las páginas, se configura las variables de entorno, se integra el framework Bootstrap y se establece el layout principal del cual heredarán las demás plantillas.

## Conexión a la BD
Para este caso usaremos PostgreSQL como motor de Base de Datos, usaremos el ORM SQLalchemy y para la conexión (driver) psycopg2; es un adaptador Python - Postgresql
